諗到啲on9野 如果你覺得你自己係白警 幫幫手

好老套 捐多啲錢 做好事